唔封關檢查有乜用乜嘢大陸武漢肺炎控制得好好啲數據真咩

唔封關檢查有乜用乜嘢大陸武漢肺炎控制得好好啲數據真咩